分手了

終於都要走到呢一步 祝福你 我會好好過的。

Me too

撐住

呢個星期忙到癲 尋晚教都冇訓 估唔到依家就完了。

有冇享用過對方肉體先?

並無

我都係
離婚了

辛苦

時間幫到你

good

我係對方唔愛了 得我苦苦堅持

個人好亂

搵其他野做,分下心,下下諗住會好辛苦

都習慣咗每日有佢 但又唔想挽留 佢走得姐係代表佢捨得

試下挽留,唔試唔知得唔得

窮追猛打後 得不到回應 我自己決定放手

對方做得出我覺得就冇必要挽留了

咩原因分手

我上一段感情就係窮追猛打 個ending好悲慘

嗯 放手了 共勉之

佢跟本冇鍾意過我

拍左幾耐

4個左右

4個月,定4年

月

想娶樓主

佢個人平時玩玩下定係認真mode個啲黎

每次拍拖都話會娶 最後咪又係走

Ok

都算認真嘅 但係感情話變就變 我唔強求

點解可以無搞佢對你無興趣？

我翻咗美國先一齊的

出面風頭火勢仲喺度講兒女私情，成熟少少啦戇鳩

堅持左幾耐？
個人經驗話你知，唔洗追，佢要返自然會返

我都係，共勉

Sorry 我人在外國 尋晚都成晚冇訓睇新聞 今日就被分手 我都係上黎發洩下

都有一段時間下 所以我冇追 隨風 唔強求

加油 辛苦但都要捱過去

試下挽留囉,有啲人係咁,覺得同對方感情淡左,但係分手之後慢慢會覺得後悔

我就是例子,同ex拍左拖4年半,佢係忍受唔住我既冷淡而提出分手
好喇,過左一排其實我都好後悔,本來打算想搵返佢,但係唔想再hurt佢,所以都係無搵佢
後尾同左第二個女仔拍拖之後,發覺ex真係好好好到唔知係邊度再搵返呢種女仔
唉,好後悔

如果有個女朋友日日煮野我食我真係點都會娶佢

冇啦 我已經唔想花精力啦 真係 隨緣啦 係你嘅就係你啦 無謂勉強

無嘅 我每個男朋友都話會娶 每個都係無咗件事 全部分手

唉,好撚痛苦

樓主會唔會考慮下我

My friend ed has also broken up with his girlfriend so he's a bit down. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resktsdo the government refused to grant him a student visa again. His great grandfather was granted asylum by the japanese government during the cold war. His cousins tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be thrown in jail for two years for it. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents have agreed to stand bail for tom who's now remanded on bail of five hundred thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for two weeks. His best friend judy is coming to hong kong so he'll have her over for a few nights. I said "having him around for a few nights is fair enough but you should let your family know before having her over." My brother too said "I grant that it's very kind of you to have her over but you should let your family know beforehand."

切忌all in

或者等我搬翻香港先？

Too long didn’t read

我俾人帽，依家仲要係我求佢唔好離婚
是咪好on9呢

不過慢慢諗通左

巴打 唔好求啦 just let her go
順其自然啦 人地go咗我地都要go 重新出發

真係唔好all in
當對方背叛 盞最傷係自己

諗通左即係點
最後都係離婚？

其實all in既感情生活真係好撚正
互相都以對方為世界中心

熱戀時就無可否認嘅
但當熱戀過左 敵唔過新鮮感 再俾人帽之後
真係好後悔all in 會好似成個世界崩潰咁

正解 熱戀之淡咗個種感覺其實都幾難頂

都係嗰句 時間會幫到你
或者搵嘢忙下好快就可以將呢種感覺拋諸腦後

長情嘅人真係自己攞黎賤

下次更可愛啦！
利申，過左年幾都味搵到下個

唔怕 再等下 終會有個人愛你

其實我冇咩所謂，覺得有拍拖都咪必好
你呢？點睇

隨住年紀一年一年加已經開始冇咩所謂 其實都有男仔追但係就係唔啱 以前會想24,25結婚但愈黎愈近嘅時候就覺得有拖拍固然好 冇嘅都唔強求

屌，同我一樣
Btw d 仔質素唔掂？

大部分都唔差嘅 但係我淨係對啱啱分手個個有興趣

有冇諗過會唔會係自己問題

都有嘅 不過我發現佢做咗d好過分嘅事 佢尋日翻大陸前del咗我個chat同block咗我(冇icon status last seen同我sd野過去單剔) 翻到香港先同我翻到屋企 兩個鐘前鬧交仲發現mute咗我個chat 真係好好好失望

all in 左 分左
而家好似世界跌落黎咁

一樣 原本同對方都係想呢個年紀結婚 但係事實就係殘酷

的確有呢個想法...
做緊輔導

諗通左唔係應該我求佢
離婚就後話，分開三個月再睇

通常都後知後覺 當年我個case同ching差唔多
明明就佢錯 點解係我挽留佢
好彩醒得快 不過真係好難完全放得低
話晒都真係一齊過

所以幾時都話 先後次序好重要
出軌派帽真係仆街冚家剷
冇feel就唔該講分手 你玩飽佢

通常開到聲話會娶都係呃你

又話好穩定嘅

你點呀樓主？
岩岩分左手會有一種失落感，好似無左忽肉咁，好難受
唔好死撐…有需要就喊出黎呀
身邊有無好朋友陪你呀？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

真係唔該

無野係預料到

自己係外國生活 暫時冇人知住

好 我會等你

啱呀 越長情越難放低 但都要move on
Your deserve better
唔好再為啲賤人浪費光陰

以前你嘅世界圍住對方轉嘛
分左就係時候愛下自己多啲
要令個世界圍返自己轉

我仲要俾啲假希望玩 叫我等
等到每日都係行屍走肉咁
之後發現被騎牛搵馬 俾假希望
對面就開開心心咁flirt仔
淡咪淡囉 點解要玩弄人感情

講真的 佢想娶你唔係口講係用行動證明

所以我都冇抱任何希望了

相處開心就夠

等下啦，耐左就覺得岩岩分果個馬馬地

唉 唔知 好撚奇怪 佢unfollow左我ig但whatsapp仲應我 完全唔知想點

美國邊忽

我都係美國
佢返香港玩果時同第三者一齊
又係block 我chat

Colorado
佢係block一陣就unblock 好撚煩

我識咗七年既女朋友，block左我whatsapp，電話

我拍兩次拖都all in 唔識控制

Block呢個行為真係好小學雞

我明 人地對你好少少又以為人地好愛你想同你終老又剩 就放晒所有野落去 到頭來一鋪清袋

係 可能本身個人太易信人 又唔識拍拖 次次都諗住可以幸福好耐 起碼一兩年 點知就半年多幾個月就俾人飛

我都係咁 屌 開始麻木 唔想再花任何一秒係男人身上

我都分左丫樓主😭😭互相加油吧😭😭

我單身左兩年多啲 自問唔差 想揾個條件都唔差 但孤獨得太耐 有啲正常男人肯陪自己已經少少心動 唔知自己做乜

加油 出盡力捱過去

上次分手我用左2年先出番泥😞今次唔知要搞幾耐😞😞

仆街我都係 個個都話我一定係俾人hurt個個 講真 如果我開始認真嘅話真係乜都all in 頭先條友仲係whatsapp問我係咪有Persecutory delusion on9

睇開d 我上次拍咗兩年半分手個時我以為我會死 點知1個月多d就冇事 我不停諗起條友點對我我就好快放低了

其實條友無對我差🙈佢只係話現階段佢只係想拼命工作🙈比唔到我想要既野我🙈簡單d泥講就係佢而加既人生計劃入面無我🤦🏻‍♀️唔想浪費我時間🤦🏻‍♀️呢個理由我都唔知點駁佢好😞唉

點樣先可以唔認真 次次俾人玩好hurt 其實係咪同個唔鐘意嘅人一齊先可以係幾個月呢啲熱戀期飛到人

係我就唔駁啦 可能因為已經唔係18 22我都係想搵long term relationship就算點難都好兩個一齊捱過去個隻 我ex又係話唔想咁快結婚住所以我完全放棄

唔認真嘅姐係我唔鍾意嘅咁就會變咗我飛人 所以我唔會随便開始 可能玩厭咗？我個個都應該係厭咗 當初溝個陣就積極到仆街 依家就走黎問我係咪有被害妄想症 我屌

我無駁到啦🤦🏻‍♀️由佢走🤦🏻‍♀️其實我同佢都唔係18 22但佢的確係細我少少 佢話之後會調去新加坡/台灣做野 唔想long d所以分手 但最搞笑係我同佢仲有聯絡 雖然而加無見但就約左christmas出去🤦🏻‍♀️所以我都唔知點形容而加既關係🤦🏻‍♀️

同我有少少似 條友頭先仲同我咁講

屌我都係🤦🏻‍♀️我自己去旅行問佢有無野想要佢就同我講唔洗但最緊要我安全番泥就得🤦🏻‍♀️有時一剎那既溫柔叫我點放低🤦🏻‍♀️

好慘 點解啲男人可以話唔愛就唔愛 cls 樓主點解可以咁勁 我分手真係世界末日咁

Wa diu 好狗啊佢

因為我ex對我做嘅嘢係仆街到冇得再仆街

我飛去佢個度住一個月 就係因為612政見不同 鬧交佢打我佢一走了之冇翻過黎 我自己一個係佢屋企喊咗三日三夜 買機票翻香港 凌晨3點撘2個鐘車去la機場再撘14個鐘翻香港 我成程都係喊 翻到香港開頭都匿埋日日喊 後尾真係因愛成恨先有決心走 當你經歷過就覺得其實普通分手都唔係d咩大問題

重點係佢unfollow我ig我問做咩unfollow 佢話冇得解 但又繼續whatsapp我 痴線 叫我乖個下 心諗做乜9

叫完春未？ 出黎幫手啦
屌你老母黑警日日殺人姦人 仲掛住男女私情
閪痕就搵我 唔痕就出去比下物資救中大 一係塞 rb

我反而相反🤔分左手之後佢都會繼續like我ig d post🤣每一個story佢都會read🙈好似玩9我咁😑

正啦 無人理

我地分左手，就即刻試第二個，可能我煩到佢，之後就block咗我，雖然佢本身就無覆我機，我亦無話俾佢聽我知道佢識咗第二個，我好驚佢俾人呃

我個個簡直精神分裂咁

放手啦巴打 你點在乎人地都唔知架啦

呢度大把人安慰你，唔係淨底你一個嫁!!~
如果有需要，都可以隨時分享呀

我已經開始冇乜事 睇到香港依家咁都冇時間去為感情喊 多謝你關心啊

你地分咗手，佢就即刻有第二個？
又會咁快放低到
定未分手果陣已經同新仔醞釀緊⋯

係，覺得識左人一個月就可以依賴，覺得同我既感覺唔同，唔鐘意我對佢既愛。

想知你ex 點好法令你後悔

對住我有無限既忍耐,我發佢脾氣仲會氹返我
wts又會秒回我,成日比到安全感我
成日買野比我,有啲咩特別日子一定會送野比我
唔理幾咁山長水又遠都黎接我收工,,遲收工等得耐又唔會發脾氣
去旅行又幫我plan哂所有野,為我做左好多好多野
呢啲女仔係邊度搵呀

我都係啱啱分咗手 好後悔 佢都係一個好好嘅女仔

I buy my girlfriend a bouquet of red roses, violet, lavender and sunflowers every valentine's day. I enjoy strolling hand in hand with her along the nearby beach. In fact I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company i lay down on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable.

點都要頂住💛下個更可愛!!!!

講真我覺得係我比佢搞到痴左線🌚我始終未放低到(我認我垃圾😭)🌚所以加下有時會好似痴漢咁成日睇佢ig d post/story仲會睇埋佢d followers🌚係咁諗佢係咪會有新歡🌚

我琴日都同女朋友分咗手

加油啊巴打 兒女私情拋開下先 救咗香港先

我都明 同一時間我都擔心佢 因為佢比較少朋友 怕佢唔夠support 絲打你過咗幾日之後 有無好啲？

我ok啊依家 我仲有一個月完sem日日忙到連教都冇時間訓 已經冇時間傷心 不過唔知下個月搬翻香港會唔會先爆

唉 只希望係呢個時間點分手 係一個正確既選擇啦
絲打都要加油 撐催

其實呢段時間分手真係無比殘忍 要用意志力去頂 我寧願過多排 不過分手從來唔會理打仗定世界末日

唉 一係依家 一係遲啲 但係當佢返到香港先講
就仲大鑊 因為佢屋企人係唔supportive
但係1月返到外國講又係仆街 因為到時就考試
所以我都用咗個幾月去做決定

分手要狠～～～～～～～

屌

捱過去就無事了

美國巴

捱緊
真係好撚攰

悶既咪上嚟R下水吹
個零兩個月就會無哂感覺

你同我吹?

你想傾咩

唔知啊 你係美國邊度

你個state 附近

Okc?

我被同一個人飛咗兩次
第二次係因為long d
好辛苦 個心好似空咗咁

TX

唔好再俾機會同一個人了
走吧 過自己生活吧

原來係西部牛仔